一生人 點都要屌一次lesbian

特別係一路都扮演住男方角色果啲
當你一路同佢做愛，你屌緊嘅並唔係屌緊一塊西咁簡單，而係破壞緊人地一世嘅價值觀諗起都扯扯地

一生人點都要屌一次直男

走開啦基佬

你話屌就屌呀?

終有一日會做到

咁你屌tomboy咪一樣

TB真係好撚柒

係lesbian 唔係tb,tb多數好肥無興趣

我想屌嘅係左1果種

天生既Les好難比你屌到，但人經驗黎講，唯一一次3P就係同兩個TB，佢可以同你吹爆，你可以奶佢。但佢埋牙果陣佢係會抗拒唔會比你插人去。

中途轉機果種TB另計...

屌咩, 香港堆LES既, 偏男個邊既九成都中性打扮或者成個男人咁, 邊有你FF咁撚理想

以前有一次有個幾靚嘅Tb傾計，佢話屋企人比壓力果啲可能都係要屈服
之後我問佢會簡邊type男人 佢話我呢type 果陣嚇左嚇，但事後諗返好後悔

其實瘦同靚嘅tb都ok ga

係啊係啊 我記得樓豬大隻靚仔 諗起都扯扯地 想屌

樓豬冇屄屌要搵tb

呢啲通常都林二汶咁既外觀（唔係講佢本人）
你食得落都幾勇